MOX 可以收皮了

0%

0.65%

cut得 轉第二間

Za 仲有1%！

轉邊間好

Citi Plus 算數

應該好多人放D錢入去, 但冇人借錢

真心垃圾

做乜鳩 叫人唔好擺錢入去？

0.65%, 好彩早前開左CITI PLUS

有無人好似我咁
無新股抽就轉去mox
有就轉番走

DLLM

其實之前一早話過會降到50萬
係冇諗到連活期息都收皮縮埋

佢有貸款業務

咩

就係借唔夠籌

走得

MOX 有冇得做mortgage?

三分鐘熱度虛擬銀行
香港獨有

愈多錢愈冇息

Bye

話到明你知水浸都無人借錢

睇你呢個reply先知

我打漏左個咩字

香港Virtual Bank全部都係垃圾, 除左擺錢冇其他用途

我用返渣打 bye bye

而家好似得ZA bank活期仲有1%
唔知會唔會跟住cut

轉去 ZA

未開 唔使開了
咁快玩完

呢加唔得啦高息活期好似無咩選擇

依家定期都冇咩息

轉會

搞唔清自己優勢係邊度 不如唔好做啦 功能就乜撚都冇 而家息都冇埋 等收皮啦

一定會
係睇邊間傻仔 cut 先再睇住嚟食

之前平安間垃圾 cut 到0.6
MOX 依家多佢0.05 明睇住佢打

應該係paob冇1厘，啲錢入晒去mox

就係無功能先要減🤣

除咗za bank仲有邊間1%

on9

livi頭5萬

個個係佢度開ac就係呢個優勢 依家呢樣收埋皮
根本唔會有人想係佢度開ac

得5萬

本來幾多

Mox個app算做得好
搞乜

ZA bank有無得分開洗嘅錢 同儲嘅錢

1%

收完資料話唔玩，個人資料立即免費，目標達成

虛擬銀行

吸夠客了

唔係搶緊市佔率咩？

虛擬銀行咁快收皮唔玩

唔見佢有tax loan?

唔係呢個問題 係一開始都冇諗過點樣提升用戶粘度 然後就開始趕客 咁樣嘅思維注定失敗

屌 儲咗幾日就話要扣%

小心拎咗黑卡cut

你開渣打信用卡一早畀晒啲料佢啦

得返ZA 50萬 1%

造星銀行 首2萬 就3.6%

za
依家最強回贈係佢

仲要3月1就轉

你想表達啲咩？ 中資？

原來間富融咁撚把炮, 唔怪得咁多錢賣廣告, 又送錢

巴打小心

係全部中資

😵間野都未有product, 見入面都做得唔夠支A bank好，就已經要趕客

有咩所謂 連登仔成日吹奏既Citibank 咪又係deep state 自從登登上台我就放棄左

睇撚到悶啦ching
用得vb就唔會再care呢張圖

再嘈負利率

ZA BANK有無得分開啲錢
Mox好用在可以分返開消費同儲嘅錢

點解多錢反而0

真垃圾

無借貸服務
吸咗錢唔知做咩

有邊間仲有1%

入過app,無
我都覺得Mox依個功能最好

食埋最後一水

Za

年利率變 唔係回贈變

時間問題啦 1%擺明係蝕比你

sub account呢樣野我都幾鐘意
幫屋企人擺錢一流

自膠

唔係話個個借完錢走佬咩
連登有人問過

炒股囉

咁多間vb得mox背景叫好小小 雖然都係有間支那ctrip做金主

叫人用ZA嗰啲即Block，支那App

我都係貪mox 有得玩分開儲錢同埋set每日儲
如果唔係間野咩優惠都冇 搵鬼會開

ZA 有做loan 會唔會好啲
Mox 乜都無

mox 乜都唔洗做 - 50萬 0.65pa
citi plus 要做任 - 30萬 1.8pa

其實對怕煩果d 人都有用嘅

3月1 後你會轉去邊

Mox都有ctrip做股東喎
block哂全個po d人未？

1%用黎做乜

都申請唔到 垃圾

?

ZA online 6%

香港間間入面都係支那

可以慢慢轉錢過citi plus
見佢張debit card幾好睇拎黎做散紙支出算

渣打又唔係100% own mox

轉去za bank同 airstar bank囉屌佢

好似無 好亂

<500k 0.65
>500k 0

今時今日係香港生活仲學人講個人資料

成個意思唔同曬

屌呀

粘度

根本虛擬銀行做到既野 傳統銀行都做到
佢地只可以咁樣燒錢氹人存錢搶到少少存款 但其他業務 正常人唔會搵佢地

等執

咁好似citiplus唔錯喎，輕鬆做到0.9%任務
係要再上就煩d

唔記得叫咩 維基照copy

按揭都無，曬鳩氣

但得30萬

我就夠用囉，有突添，大部分錢都係FT

本身有citi ac係咪唔可以申請？

係 我都想申

個app垃圾嚟
最後佢會叫返你去分行搞
仲要預約

要落分行搞仲叫乜鳩VB

應該遲d 負利率

放多兩日走資~~

岩岩開左戶先就見到呢個po

好叻叻豬

感覺分行啲職員會西面 上次我去分行開priority 佢知我係學生個態度西撚到

做壞規矩 做好銀行

我都係學生咋 要落分行就唔搞啦

我本身有張citi credit card咁就喺個app開就寄卡黎
我都知citi d人係閪 特別係惠豐嗰間

我跟手話放返40萬落去買股 個態度唔同晒

佢都無得借錢...

Virtual bank 係咪得za 同天星有做借錢

學生都申請到？ 唔係要50萬？

開左戶未入錢就改年利率
可以唔洗入啦

有啲咩仼務

Paob有借錢俾sme, 都係要減息

係咪可以正式宣佈ZA bank係virtual bank龍頭

賺埋呢幾日

0

開戶基本上就咩要求都冇 只不過如果你戶口長期唔夠20萬有機會降級citi banking

有咩分別？

成個連登啲人用緊支牛

電匯唔使手續費 同可以用櫃檯服務嘅分別 仲有張卡俾你打飛機

鐘意用唔計

用得開心咪得搞咁多野做咩

網上申請 要我落分行

係 mox個ui應該係最靚 但0.65%真係俾佢吹鳩漲

如果我無記錯
0.3 base
0.3 入一皮
0.3 100k存款
0.6 投資/唱外幣
0.3 碌卡

正路頭3個輕鬆食

張圖真係賣笑 先唔講Mox Bank 隔離Welab 啲投資者 Series ABC又唔分 每Round Raised幾錢又唔提 結果個個睇國旗就當理解咗成件事

但環顧其他所謂實体/VB, 活期定期佢都係算TOP3

不過都係賤人所為

啲懶人包其實害死人 人哋餵咩就食咩 完全冇用過自己個腦思考

用月餅罐囉

新客戶頭3個月兌外匯會俾返價差你
想兌下錢可以考慮埋
我就每個月兌下順便做任務
不過我諗citi plus可能7月都會改下
見作而家1.8%做到6月30日有d鬼

virtual joke

咁又唔可以咁比ZA 同Paob 係100%中資喎

等你用慣咗咪唔燒咁多錢

咪到時睇下有咩轉
前幾日諗住開個Citi plus係擺下，點知有用

Airstar 頭2萬 3.6% secure 到8月

中資

Welab點睇

計埋app好唔好用呢個因素真係冇一個夠mox咁正 依家轉會都唔知轉邊度好

我開心使用中
仲要碌10000蚊拎迎新

係..在商言商~~另外幾間都係咁收緊

VB 利息高係因為成本低 當然呢一刻係為左推廣而燒錢 更加推高左個息

但過段時間 normalize之後 唔燒錢既情況下 VB俾到既利息都應該仲係比傳統銀行高

in 螞蟻we trust!

Set好3月1號轉走曬啲錢

＋1

用落整體係幾user-friendly
有得分開洗錢同儲錢既功能幾好

碌成6皮野, 揀張回得1%既黎碌, 真係傻西黎架喎

有錢就是任性

我都係咁

回家了回家了
坐小巴返屋企了😭

mox有冇定期做

4日後轉會

用左年半都 down 過
大部分時間都係 0 結餘

Citi plus 舊戶可唔可以申請？

可以轉走了

No

轉邊?

咁即係趕客啫
傳統銀行定期好似都有0.6％
係咪就執笠

屌

兩萬蚊可以抽走囉

好快左埋

轉za

會cut 但唔掂
肯定會推咩零成本會幾多萬等等

咁mox仲有咩selling point? 張debit card?

金屬卡

5% food panda?

其實0.65%活期唔算高咩 重有邊到有更高利息？

50 萬以上一蚊利息都無
咪仲衰過傳統銀行
定我理解錯

Za
Livi

VB高層搞清楚未？冇優惠，你地係nothing

佢個app係幾好
又日日有息

其他VB係咪都跟

有咩好嘈
其他bank不嬲活期無息又唔見你地嘈

係， 落閘唔做生意。

月餅罐made in China

應該係500K 以上存款 啲錢再多最盡收500K 嘅利息。

amazon us同jp好似剩收mox
上年10左右買野 za同welab都比amazon彈哂卡 最尾用mox買到

mox 有 5％ cash back

螞蟻好似有2.5%
天星3.6%不過就嚟過期

做到3月尾 睇下會唔會cut埋

WeLab 已經cut 到我想cut card
WeLab ＝ Tap&Go
MOX 都重可以收息 一日息已經多過大行一年

我覺得佢cash back遲d都會夠膽閹割埋

咁MOX仲有咩使用價值
本身5% cashback算多，但淨係佢啲「founding merchant」先用得，咁不如用返credit card，例如HSBC Red或者SC Smart

Za 6%呀

ZA 有6% 仲好意思拎出黎講

邊間銀行定期仲有0.6?

開個名, 我都好想知

VB 已經無門市
咁去返傳統都得啦

用livi算
起碼都有1%

無得揀，咁要轉 ZA

螞蟻1/3起，頭2萬2%，之後到50萬0.5%

其實間間都收緊水

而家周圍都水浸
但係銀行拎住你啲存款出去投資又風高浪急
佢邊夠膽派咁多利息

伍淑清銀行

頭1000蚊咋嘛 我開戶去club shopping碌左兩部iphone用哂

呢功能係好
懶得開好多Acc分開啲錢

仲賣埋保險

過咗期之後個利息係點

打手?

0.5%

其實vb最大賣點係有息
個心舒服過擺大行姐

廢事為左一百幾十轉黎轉去去咁煩啦

首港幣50,000元或以下
1.00% p.a.
唔開了

依家Amazon 5% cashback 都冇埋，可以收皮了

50萬以上係0

咁你都唔駛轉到$0
咪留返50萬係度

咪去多過0.65嘅地方囉

理論上 50萬零1蚊應該係 50萬 0.65% + 1蚊 0%
每日派息試一日個成本只係
50萬 × 0.65% / 365= $8.9

邊度有50萬多過0.65%?

ZA

又係要做任務果啲
例如大新出糧戶口

中信，3個月0.65

咩大富翁果個？

頭5萬先係

其實虛擬銀行可唔可以出買賣股票服務

咁就唔係銀行業務
係證券買賣業務
要攞股票行牌

ZA有1%？

頭 50 萬
其實我覺得 ZA 好過 mox

佢呢個係點計？
成日聽人講有1%但呢度又咁show

唔係3月31咩

驚佢又跟隊開完戶口一間無耐又cut
3個月定存佢都連cut兩次

都有可能
始終利率既野大家都跟大圍
好似傳統銀行就匯豐一做
間間行即跟咁
不過眾安業務闊好多
有借貸有保險
感覺上會做得長啲

1% 係講緊活期，唔係定期

玩VB都係為左食下息
如果cut到同大圍住咁一樣
甚至已經有傳統銀行同佢平手
根本無需要VB

掉轉咁諗
如果冇虛銀做高息先
傳統銀行點會做野

依家inmotion 開app都廢事

請問仲有冇邊間VB好似Mox咁，有子帳戶功能呢?

之前三個月定期有1.08%
而家又跟mox改左

轉去邊好

Cash!

得返叫foodpanda先用